今日呢四位學生，好可能成為中美之間嘅其中一部份既談判籌碼。

咁多年黎，兩者對壘嘅風格都係咁。

當佢哋要講數嘅時候，美帝從來都係盡量以中國政府為目標，但中國就係調返轉，為左要挾美帝會搞鳩自己國民，係美帝面前打自己人，迫「自己個仔（治權範圍內）」 幫自己奶閪。面對西方圍倒中國，今次呢四位前學生動源成員係咪都一樣？ 未知，但有需要嘅時候係有機會成為籌碼。 佢永遠都捉定一啲維權人士作貨源備用，for 將來有機會要對外談判嘅時候用。

：你唔再搞鳩我就放鳩呢4條細路！我身上仲有堆銀紙，將來有你着數！
：陷家產啦你！ 無人再信你架啦！
：咪行埋黎！ 再埋黎我冧鳩呢幾件細路！
：再放過佢將來就到我哋俾人搞，兄弟！隊冧條仆街！

如果中國開始意會到美帝係一心要消滅佢（美帝表面上係咁講，實際未知），即係已經冇彎轉，無論中國放人又好俾錢又好，做乜都好都冇用嘅話，換言之談判就已經破裂。 呢個時候佢就唔需要再睇你美帝面色，即場撕票，瘋狂拉人，香港形勢急轉直下，即時逃亡既有，即是鵪哂鶉嘅亦有。加上疫情肆虐，好多人都覺得「政治個方面改變唔到㗎啦，係唔係都拉架啦，依家最緊要疫情唔好惡化先」，所以再拉多幾個社會迴響都唔會太大，因為焦點落咗喺疫情度。

呢四位學生既命運命懸一線，但長痛不如短痛，總好過美帝又放過佢一次，否則將來就陷球鏟！香港人都需要做好準備迎接最壞嘅形勢。

佢都又唔係黃之峰

拉唔拉黃之鋒又係一個計算

亦都係因為未拉黃之鋒，本地社會反應亦唔會太大

因為無論你討厭gphone gor 與否，無可否認佢係一個icon

目前呢個時間點，只可以講
香港人，自求多福

學生動源都解咗散，佢哋個目標係美國分部
香港人無大回響，唔代表華盛頓嗰邊無
成日話緊要嘢無人推，掛住傾潘書韻，
呢啲就真係無人推喇
成日掛住選舉

冇咁快⋯
我都幾肯定唔只呢四個